dershane yönetimdeki ödemeler için paranın veli nin hesabından dershane hesabına para yatırılması bir sequence diagram olabilir.

yöneticinin otomatik etüt olusturması ve ya öğrencinin etütleri request etmesi de ayrı ayrı bir sequence olabilir. 